--[[
    功能：Lua加载脚本入口
    描述：加载所有的单例的脚本
]]
local breakSocketHandle, debugXpCall = require("LuaDebug")("localhost", 7003)

-- Common
Json = require "Common.json"
LuaEnumModel = require "Common.LuaEnumModel"
LuaGlobalData = require "Common.LuaGlobalData"
LuaGlobalFuntcion = require "Common.LuaGlobalFunction"
LuaProtocolCode = require "Common.LuaProtocolCode"

-- Tools
LuaLog = require "Tools.LuaLog"
ToolMath = require "Tools.ToolMath"
ToolOther = require "Tools.ToolOther"
ToolString = require "Tools.ToolString"
ToolTable = require "Tools.ToolTable"
ToolTime = require "Tools.ToolTime"

-- LuaCore
LuaMonoEvent = require "LuaCore.LuaMonoEvent"

-- LuaManager
LuaMonoRegister = require "LuaManager.LuaMonoRegister"
LuaMonoRequires = require "LuaManager.LuaMonoRequires"
LuaGlobalAssetsRegister = require "LuaManager.LuaGlobalAssetsRegister"
LuaAssetsRegister = require "LuaManager.LuaAssetsRegister"
LuaAssetsType = require "LuaManager.LuaAssetsType"
LuaLoadAssets = require "LuaManager.LuaLoadAssets"
LuaAssetsManager = require "LuaManager.LuaAssetsManager"
LuaSendManager = require "LuaManager.LuaSendManager"
LuaResultCodeManager = require "LuaManager.LuaResultCodeManager"
LuaScenesManager = require "LuaManager.LuaScenesManager"
LuaServerMsgManager = require "LuaManager.LuaServerMsgManager"
LuaReceiveCSharpCallLuaManager = require "LuaManager.LuaReceiveCSharpCallLuaManager"

-- LuaUIManager
LuaUiEventListener = require "LuaUIManager.LuaUiEventListener"
LuaUiPanelRegister = require "LuaUIManager.LuaUiPanelRegister"
LuaUiRequires = require "LuaUIManager.LuaUiRequires"
LuaUiPanelManager = require "LuaUIManager.LuaUiPanelManager"


-- Module
